今年3月，阿靈頓縣委員會批准對附近的基橋萬豪酒店(Key Bridge Marriott)進行再開發，為300套公寓和150多套共管公寓讓路。 羅斯林假日酒店大樓將在週日早上發生內爆|賈斯汀Wm。 2020年12月10日|華盛頓郵報 
 麥迪遜的官員一直在研究全國各地其他商場的重建計劃，以尋找解決方案。 百貨公司的死亡和美國中產階級|傑森·德雷| 2020年11月30日|Vox 
 市政府幾年前批准的新中途島社區計劃將允許建築商增加數千套新住宅，併為體育競技場的重新開發鋪平道路。 住房和無家可歸:聖地亞哥中部選民的聲音|麗莎·哈爾弗斯塔特| 2020年11月3日|聖地亞哥之聲 
 該市最近也在這裡達成了一項協議，將體育競技場(Sports Arena)周圍的土地租賃用於重建。 聖地亞哥之聲| 2020年10月19日，聖地亞哥之聲| 
 相比之下，競爭方案並沒有涉及體育競技場的重建。 公眾利益定義中途島提案，Frank Wolden, Aruna Doddapaneni和Colin Parent, 2020年7月21日，聖地亞哥之聲 
 因此，謝家華聘請達馬尼婭為拉斯維加斯創建一個醫療保健項目，謝家華在拉斯維加斯有一個市中心重建項目。 醫療保健系統是如此的破碎，是醫生們罷工的時候了丹妮拉·德雷克2014年4月29日每日野獸 
 第二個項目是Shaw社區的一個再開發項目，僅在一週內就從14名投資者那裡籌集了25萬美元。 Fundrise Crowdsources房地產開發在華盛頓特區Miranda Green 2013年6月27日|DAILY BEAST 
 重建局擁有一千五百幅地皮，其中大部份待售。 費城想要回它的眼睛|Megan McArdle | 2012年9月20日|每日野獸 
 幸運的是，更理智的人佔了上風，無論如何，曼哈頓重建的冷漠步伐會阻止它。 歸零地的政治已經結束了|Michael Tomasky | 2011年5月5日|DAILY BEAST 
 他和兩個來自漢堡的同學獲得了一筆贈款，用來研究和評論開羅舊城的一個重建項目。 穆罕默德·阿塔和埃及革命|特里·麥克德莫特| 2011年2月14日|每日野獸 
 就植物而言，我不知道在栽培環境中發育器官的再生是否比在自然環境中更頻繁。 《動物和植物在馴化下的變異》第二卷(2卷)|查爾斯·達爾文 
 我們必須擴大我們雖小但已經成功的地區重建計劃。 完成1790年至2006年的國情諮文